香港電車算唔算香港少數嘅良心企業？

服務一直都有改善，例如多咗冷氣叮叮
車費有加價，但尚算可以接受
定期有開放車廠俾傳媒同民間團體參觀
又唔會主動跪舔港共